班醫護係有人性先唔繼續罷工,拖5日已經好多好長,佢地只係唔夠對家賤,點解重冷嘲熱諷

佢地已經行出香港罷工第一步重想點

失敗就認
唔好呃自己啦

醫護應該肯定自己，3毛網軍準備退卻

醫護已經冇再罷工，則係話再有人死都唔關醫護事，係政府唔封關既問題

有冇罷工其實都唔關醫護事
殺佢地既係肺炎病毒

飯蓋要俾多啲力撐

十分敬佩他們勢孤力弱依然抗爭，比較其他沒有罷工的醫護，他們才是香港人。